\chapter*{ANOTÁCIA}
\thispagestyle{empty}
\STU\\
FAKULTA INFORMATIKY A INFORMAČNÝCH TECHNOLÓGIÍ\\
\newline

\begin{tabular}{@{\hspace{0cm}}p{4cm}p{10cm}}
Autor: & \Author\\
Vedúci diplomového projektu: & urcite niekto dolezity \\
Diplomový projekt: & \Title\\
Študijný program: & Softvérové inžinierstvo \\
\\
December 2012
\end{tabular}
\vspace{1cm}

Text anotacie